有冇人識幫華為機 nova 7se 裝google play or youtube app?

原來裝到apk 都用唔到..
store 都禁唔到登入果d
（唔知同未插sim 有冇關係）

p.s. 老豆部機... 唔好屌9我

Download YouTube Vance 啦
又冇廣告

send our regard to your father

幫你老豆換機啦

老豆部機又點
你一句車埋去話裝唔撚到
叫佢想睇Youtube就買過部機

掉左佢啦

華為機撚有得用gms咩

你老豆用咪即係compromise你成家嘅security
唔好用呢個藉口縱容你識嘅人繼續用

落鴨記 $300搞掂

就係要屌鳩你